緊急，請遠離炮台山北角一帶

頭先坐地鐵，好多講鄉下話阿叔北角上車炮台山落左車
唔好以為炮台山就安全